{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060221",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015581",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 바다향기펜션"
    },
    "text": "海の香りペンションは、花津海水浴場の近くに位置しており、美しい海の風景を楽しむことができます。 全ての客室にはスパと海の眺めがあり、カフェ、バーベキュー場、プールなど様々な楽しみどころがあります。 この宿に対するレビューは概して満足で社長の親切なサービスと清潔な施設に対する言及が多いです。 また、コストパフォーマンスが良いという肯定的な評価もあります。 周辺にはコンビニがないので静かに休むことはできますが、周辺の食堂やマートを利用しなければならないという不便さも言及されました。 急いで予約してもきれいで広い宿が利用できるという点が魅力的です。 スパやジェットプールは無料で利用でき、屋内バーベキュー場でバーベキューを楽しむこともできます。 プールは5月1日から運営され、泳ぐのに必要な物品は個人が持って来なければなりません。 駐車場は無料で利用でき、周辺には浦項ホミ岬、日の出公園、盈徳ズワイガニ祭りなど多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "海の香りペンションは花津海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはスパと海の眺めがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはカフェ、バーベキュー場、プールなど様々な楽しみどころがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューはどのような評判ですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューは概して満足で、特に社長の親切なサービスと清潔な施設に対する言及が多いです。"
        },
        {
            "question": "コストパフォーマンスは良いですか？",
            "answer": "はい、コストパフォーマンスが良いという肯定的な評価もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "いいえ、周辺にはコンビニはありません。"
        },
        {
            "question": "宿の利点は何ですか？",
            "answer": "急いで予約してもきれいで広い宿が利用できるという点が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が無料で利用できますか？",
            "answer": "スパやジェットプールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用には5月1日から運営され、泳ぐのに必要な物品は個人が持って来なければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には浦項ホミ岬、日の出公園、盈徳ズワイガニ祭りなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 354
    }
}